明日元朗站下午5時起關閉

此訊息發放時間 : 2020-02-20 20:00

為保障乘客及員工安全，明日(2月21日)下午5時起，元朗站將會關閉，西鐵綫列車亦將不停元朗站。

屆時將為乘客提供免費接駁巴士服務，來往元朗站至朗屏站。

建議乘客可預早計劃行程。

上次好似三點，越推越遲

個個月都停

每個月停
香港人唔可以忘記

準過黎M

執撚左佢啦

此地無銀，反而令人記得元朗白衣人事件

最尾都要鎖國

721 831

咁同宣布會圍捕有咩分別

港鐵提提你：「明天又係21號啦」

多謝溫馨提示

又提大家

垃圾黨鐵

推

5點咁遲

咁遲先關？

又提醒大家

聽日咩地方靜坐?

商場?
樓下?